覺唔覺啲購物網站收交易手續費好小家

多咗付款方法係為咗方便買家畀錢, 即係吸引你喺佢嗰道買嘢
畀人可以信用卡/PayPal畀錢, 但係收返買家手續費
明明慳咗人手, 反而銀行過數/到貨付款呢啲要多啲人力嘅嘢就唔洗
咁即係其實個手續費根本就係信用卡公司/PayPal向佢哋收嘅
但係又想賺到盡, 要買家自己負擔返
好撚小家

用者自付

間鋪話唔收其實已經charge左你